中大女講師遭男教友強吻 向教會投訴反被指不懂寬恕

啲字copy唔到上黎

教會仲衰過黑社會

無諗過係算above avg的黎明

返教會嘅都係傻閪

笑撚死
耶撚都係當d女免費雞之嘛

我愛黎明

本來間教會唔想搞大件事, 撚下佢叫佢識寬恕, 諗住就咁算數,

點知上埋報, 抵啦

俾人錫左一邊 要錫埋右一邊
(好似係)